啱啱食咗個檸檬

如果一個人連一餐飯嘅時間都唔願意比你，相信都經已係好明顯嘅表態。

我同你食啦

呢個人相當有嫌疑

一心開個post都係想博屌。我家下嘅心情可能比人大大力屌會振奮啲

放棄啦，食飯既機會都無

屌你老母，食檸檬好出奇咩，搵過第個囉

Btw,有冇detail聽下

可能佢真係唔得閒呢

冷靜d照下鏡😊

屌你老母

閱

百屌成才仰鳩嘅行為確係要比人屌下先唔會重犯。
其實一早都估到會咁。平時WhatsApp 佢覆親都唔會多過5個字，一係就覆emoji 。
又唔知點解會發現佢聽日得閒，又唔知點解突然間好似鬼上身咁行過去。原本只係諗住輕輕一問佢不如聽日一齊食餐飯，點撚知一䦕口經已即時lag 機，驚咁單刀直入會好awk。即時我就鳩吹話阿邊個邊個聽日都好似得閒喎，不如大家一齊食飯囉！
講真平時見佢份人都係有啲怕怕醜醜兼仲有少少柒(不過柒得來係可愛個隻)
就係呢個時候佢連望我一眼都廢鳩費事，即場爆我一句阿邊個邊個佢聽日放半晝，應該過唔切來喎！
我心諗(嘩! 屌丫)平時又唔見你反應咁敏捷。跟手我即時追問咁就淨係你同我食囉！結果係比佢即時派檸檬。
(派檸檬詳情細節不便透露太多，事關佢都會上LIHKG, 怕大揚)

晒鳩氣

係咪你一廂情願咋
平時人地hea覆你已經冇乜機會架啦

我知㗎，明知故犯，確係抵撚死